1. https://disk.yandex.ru/d/jY6COJyB3FvolQ

Сделали предикт на необработанных данных (sep=';'). Чтобы представлять как это может выглядеть. Есть столбец  pred с одним значением класса, и столбцы с классами и значения вероятности в них:

<img src="../screens/lenta.jpg" width="250" height="450" alt="lenta">

Для наших постов распределние такое:

https://disk.yandex.ru/d/Elaqp1Ea8EH90Q

https://disk.yandex.ru/d/DLRJCC5pq6znlQ

<img src="../screens/parsing_result.jpg" width="550" height="450" alt="lenta">